家用問題一問

月入22k，要儲錢結婚買樓，應該比幾多屋企？

唔比

老母屌曬鬼，但16歲開始自給自足，完全唔明點解自己仲要俾家用

女朋友搵幾多？
都有20咁上下咪一齊搬出去

唔撚俾

咩叫自給自足？ 16歲就搬走左?

俾吓面 老豆老母一人一千咪算囉

點樣自給自足法先
屋租水電煤你點自給自足?

屋企拎綜援 我嗰份比曬屋企人 自己生活費書簿費翻pt比

我就係女朋友😂😂

$2000

即係老豆老母係典型廢老啦 咁唔洗比 搬出去唔再聯絡